義士捐錢集中區

今朝睇完新聞心up到宜家
唉 都唔知講咩好
呢一年黎 打擊真係好多 無力感又重左

返正題 出面好多post都話捐錢
但好混亂 又冇統一路徑
所以想開個集中post 推到成事
希望真係有有心人搞 而幫到佢地

推

【有關為因暴動罪被判囚的三位義士眾籌事宜】

本平台現正和三位因暴動罪被判囚三年的義士的家屬聯絡，並商討眾籌的有關事宜。若能得到家屬首肯，有關計劃將再另行通知。本平台在此向各位熱心人士表示感謝！

本平台Telegram Channel：

岩岩facebook見到

留名睇on9 毅進星100

準備左三萬，想全數捐俾個廚房仔
佢上有單親老母下有三歲小朋友，我真係睇到喊

港大女都好慘
高登仔連登仔成日鬧港女
但出過去都知班女仲勇武過仔
宜家班垃圾仲係出面冷嘲熱諷
佢大好前途 就咁付諸一旦
窮撚學生 畢生積蓄只有2500 已經準備全數捐出

點解唔係佢地家人直接俾個戶口出嚟

有中介好似方便d

推到成事

咩人黎 可信?

LM

其實除左捐錢之外
應該諗下仲有咩可以做到

義士犧牲自己為左乜？都係想突破香港抗爭嘅框架
我諗佢都唔想出返黎，見到嘅香港都仲係毫無改變，自己嘅犧牲係白費，喚醒唔到/啟發唔到其他香港人

月光由好早期已經默默支持儀士
每次出庭一定有力出力有錢出錢
提供律師等援助 敢講係幫得儀士最多既組織

目前最緊急係幫佢地渡過難關先
唔想佢地好似俾人遺棄左咁

預我一千

利申窮學生

捐錢，不

我一定做

點樣避免比人拎左D錢黎旅遊抗共？

呢個都係我開post既目的
暫時我首選係月光
但出面有巴打話月光唔好

香港民族陣線

確保到錢唔會比人用係旅行呀果d 多多少少都想捐

整到個樣香港民族黨一樣做乜尻？

捐錢比人cap埋就有份

咁on9嘅嘢你做埋我果份

掉落去龜殻都有下聲聽下

捐比所謂烈士同掉落海冇分別

自己使咗佢算數

無業全職學生捐100 比個心意....

捐款給他們

留名等捐

唔好都係講緊其他問題 佢地無落格的

希望佢地成功聯絡到家屬啦

幫推

留明捐錢

早抖啦柒頭
唔捐俾義士唔通捐新beyond

電話過數啦柒頭

連登有愛

窮撚 捐200

多少都好 幫得幾多得幾多啦
七警都咁多人捐款
我地唔係唔支持自己友啊

好似到而家除左一個人講明暫時唔要之外，另外兩個人都未有出過咩聲???

唔好理條五毛啦
條友成日9 up 踩義士

咁都好 屋企人有能力幫到佢

推 好心巴打唔好話幾百少啦 你估個個都黑警咁高 一做就兩萬咩

有心出言諷刺 不用理會

支持

PUSH

123

自己on9犯完法 上黎搵連登仔找數?

月光我聽過佢哋有幫過義士，應該信得過

前排月光大地震
一大班人比人趕左走
都係睇下被告授權邊個組織啦

係 不過暫時首選都係月光

公認做錯野嗰個已經走咗

如果捐錢，點樣可以確保全數落係佢地手

只能揀最信任既組織黎捐
唔可以因為驚而唔捐 令到佢地得唔到援助
完全本末倒置

嘩我係咪同社會甩節咗

椰子唔好掛住做區 出黎講兩句

召喚椰子

建議大家分幾次捐
確定團體幫到義士先再捐

有冇得捐錢 連老母都話想捐

搵我做咩？

等緊月光update
我會第一時間係呢到update

Support

熱X

等Myradio搞

個人唔贊同所謂魚革，因為根本唔算革命，無plan冇support都唔緊要但冇市民（港豬）支持你點革？
佢地都係衰on9所以可以話係抵死，預左判硬，抗辨理由仲話咩冇人受傷直頭on9, 你話受驚反抗都仲可以搏下同情睇下可唔可以判少幾個月

不過冇佢地嘅犧牲我地都唔會知真革命時應該要點做同咩唔好做，所以有正式渠道捐我絕對會支持同捐一千聊表誠意

Agger
黎緊會有更多受害者

分散會好d

想幫三位以及之後既義士
搵咩人捐錢好？

講下佢地背景
主流傳媒冇講到

越黎越多巴打留言話捐

.

有無聯絡到另外兩位義士
直接捐比佢地應該最好

各位諗好捐去邊到未
呢筆錢唔單止係捐畀佢地三個
更加重要既係同義士講you are not alone你地無做錯

認真 我捐

Link

Push

答案好醜惡架喎。

More

不了 無錢

我係唔會忘記咁多位義士

想捐

有冇戶口可能捐錢？

試下FB 聯絡堂主

唔會死人掛

除左捐錢外, 亦都可以寫信比獄中既義士 鼓勵下佢地
送書咁
要注意記得保護自己, 減少透露個人資料